想問下係香港有冇機會用到巴哈動漫瘋

我平時用開myself果d睇，不過最近google drive好多都死左搞到有d片睇唔到
聽網上有介紹呢個app黎睇動漫，但係好似淨係比台灣人用。
定係我乖乖地自己慢慢搵其他片源算

不是還有祖國b站嗎 支持正版 支持版權

MYSELF+EBB+B站應該夠睇九成啦下話

年尾好似收費，到時可能唔鎖ip掛

伊莉影片區
楓林網
風車dm530
chrome+unblock youku+bilibili

英字gogoanime

我呢排除左銀魂, PKM, 咕嚕咕嚕SP係bt, 怪彈youtube, 其他九成九bilibili同伊莉包哂, 夜晚播, 朝早就睇到, bilibili有D仲超快既
呢季字幕組慢左好多, 多數要等多日

字幕組慢已經唔係呢季既事
幾年前 d動畫生肉一出 幾個鐘 dmhy已經有熟肉
而家

呢季再慢D直頭要等多日, 之前起碼果日都出到, 唔計冷門D既番
以前當然啦, 仲要係有幾個字幕組簡添

點解e加咁慢

應該字幕組係china受到壓力，bilibili個d買左正版，都會支持打擊盜版（包括字幕組）

b社用香港寬頻 慢到 load十秒睇一秒

[quote]b社用香港寬頻 慢到 load十秒睇一秒[/quote

用adblock 定代理就限尻你速嫁 唔關咩上網事
之前我都用chrome睇都係咁
依家轉新firefox睇冇事 裝埋ublock都

hkbn上好撚多大陸網都係咁
我開vpn先正常睇到，打機關係連開韓國